【長輩圖反擊戰】 你們沒上街的父母 根本沒有愛過你

今朝一起身，就見到whatsapp長輩group share一段片
然後佢哋狂鬧

段片嘅標題係：
致年青人：你們沒上街的父母 根本沒有愛過你

傳送門：

港式文革！紅衞兵！！！

睇完段片，覺得好L怪
所以即去Google search吓
又批鬥，又文革
呢啲好明顯唔係香港人會用嘅字眼啦
但其實都唔意外，因為選票真係好L重要
我哋用長輩圖攻，佢哋用呢條片打返轉頭
開戰喇

文匯 - 極端思想滲校 青年批鬥父母

HKG報 -【歪理‧慎入】那些縱容子女上街的父母們，看看他們在說些什麼吧！

香討

612 批鬥父母活動展開（有片）??!!

[認清父母的真相] 沒上街的父母根本沒有愛過你

推，我都收到，求解拆

可能係高級黑反擊，有冇人知佢係唔係真義士?

似係鬼多
出完之後連原片都DEL埋

高級黑

個背景有啲怪

轉載 求驗傳媒

香港是有言論自由，不論是任何人都有表達自己看法的權利。不過，多個平台把某個不知名人士的言論，來代表整個時代的年輕人，把「遊行」、「不孝」、「90後」、「反國反港」等變成關連，就是以偏概全。

這位聲稱叫「Louis Yuen」的男子，聲稱自己6月9日及6月12日都有參與遊行，然後發表了一段有關父母的言論。片段中他沒有提供任何證據，以證明他有參與上述遊行，也沒有提供任何自己的背景資料。

這名男子發佈該片段的FB 專頁「Louis Yuen」是在6月15日成立，片段應該是在6月21日凌晨三時發佈，本傳媒撰文時它只有28個人like，41個followers。

一個這樣小規模的專頁所發佈的片段，竟然能爆發到近乎所有建制平台都熱播，實在厲害。不過，該片的原版本已經在專頁刪除，但互聯網上留下了多個各建制派平台修改後的版本。

本傳媒尊重這名男子表達意見的自由，但各建制平台嘗試利用這不知名男子的片段，來代表香港的新一代，就是以偏概全，也是在製造撕裂。

如果一個不知名人士可以代表參與遊行的90後，請問一個劉馬車是否又可以代表支持建制的90後呢？

最後，本傳媒真的想知道，究竟他是誰？

9成9係鬼
新acc又出得一個post

今朝已經見到好多狗睇完呢段片吠緊

有咩辦法反擊？

唔係好建議咁做 現階段唔好分化

[慎防輿論反宣傳]個條致年人父母冇愛過你片嘅完全係反宣傳

睇晒我自己嘅 reply 我畀左唔少方向大家
另外最好睇埋我另一個pos《捉到路OOXX》我嘅reply都有講 app版唔方便copy過post 麻煩入去睇

[慎防輿論反宣傳]個條致年人父母冇愛過你片嘅完全係反宣傳

睇我 reply 有方向 急召文宣組

中共式文革殺到埋身

緊急求反擊

批鬥家人依啲事唔可以係香港發生

麻煩大家入去留個負評咩都唔好reply

拍返一條「年青人上街為父母」

講自己父母為何來港、打拼

自己不是政治狂熱者

都希望有好生活

係林鄭佢搞到咁...

用文天祥金句埋尾

有冇辦法搵返呢條友出嚟
幾撚仆街都好 我都唔會搵自己老豆老母拍返條藍絲片 點搞

有撚用咩
依家啞口食黃蓮
長輩group已經係咁loop呢段
信到十足十

屌佢老味啦...我十二日果日見到好多老人家,4050 既人都有...你一句話無就無..擺明係鬼啦...

有冇起底組，對家揾條靚仔九up分化嚇9啲老豆老母，要睇下點拆

不愧高級黑
共產黨反擊了，
各位不要鬆懈

我願意為我父母企岀黎
我唔希望食催淚彈既係我父母
父母係我細個保護我
依家我大個左 有能力 希望保護番佢地 代表佢地企岀黎

呢條純分化片一睇就知係鬼，片入面條友我怕隨時唔係香港人，起底都唔易

得一人也能成大事
好難令人覺得佢唔係鬼

推

仲有一段又係呢啲

仲諗乜嘢啊，舉報條片啦。拒絕紅媒洗腦！

暫時能做，已dislike, report 條片宣傳恐怖主意

父母用換美金嘅方法制裁香港
各有各做 目標一致

Pushhh

80 後舉手。

佢地愛唔愛我 唔重要。
重點係我愛唔愛佢地。
愛佢地更加唔想佢地出黎。

完～

[深度分析]談判基礎與行動升級之關係

點拆好

離間計

請report
然後洗留言

致香港年青人分化高級黑影片反制思路：

依加成個政府都係話要補鑊，和好
而呢條友講既野既係相反

簡單黎講就係同藍絲廢話呢條友係想害林鄭，害政府，唯恐天下不亂

d藍絲廢老先會發現自己中伏，差D 信左呢個奸人既分化變成搞亂香港既幫兇

文宣組之後會再打溫馨牌

成條片啲導演手法，講稿用字，背景音樂
根本同平時果啲藍絲片一模一樣
連登仔唔係咁易學

唔好賴人哋啦
你睇吓1000個正皮就知道有幾多人贊成

有冇可能反用番條片統合藍絲？

起佢底啦 唔係唔做野呀？

保皇黨同正苦宜家開turbo打民宣。撐警又無限放大擲石

宜家要反撃 可以試下以下宣傳黑警

BBKingdom 港媽可以試下

依篇幾好
最好拎啲全家都同一立場嘅，講父母幾撐個仔
重點要話最初反對，之後溝通後了解

Pish

我都收到。如何處理

呢條片堅勁
明明個大家庭group 呢排冇人share 過政治野
突然姨丈扔條片出黎，個個即刻鬧垃圾，廢青
我有解個話係假account 攪分化用
可惜丫，家族大部份人都係淺藍到深藍嘅...

有晒名同樣都冇人搵得返個人？

當時一睇條片見又屌呢樣嗰樣一分鐘後已經即del
點知勁多連登仔留言讚同屌返上一輩
超級嚴重分化同破壞民意

push

推俾廣州既連登朋友睇

我唔相信邊位連登仔咁on9出樣拍埋正義L既片

因為假㗎嘛
我地都唔少藍絲間諜啦

太長

有無總結

出樣拍片發表偉論成件事已經錯撚哂

咁就已經高級黑㗎啦

條片話612百分之95都係年輕人，都係中學生、00後、90後

呢句已經露底啦，帶晒口罩兵荒馬亂你count到

真在場會係咁講

可以咁整

推比多啲人知

認真，全部pt我都駁唔倒……因為我都同意……
btw大人唔出黎仲有更深層次原因

推﹗
我地鬥打溫情
年輕人肯走出黎，係基於愛香港、愛社會，希望為父母打拼一個能夠安享晚年嘅環境﹗

嗯...
我覺得唔好拎後生仔好...
拎啲同樣行出嚟嘅呀爸呀媽級啦

好想將佢同何君妖拉埋一齊，個mindset好似

條友跟本就係演員
配哂bgm 畫質鬆郁矇
個背景仲要無人行過
咁假 咁背稿式
我睇10秒 已經不了

1087 -> 961
爭少少
要負評多過正

pusbh

推
定係有冇方法高級黑翻佢

直接report到啲片下架得唔得？

講事實又話係鬼又話分化離間親子關係
咁大家一齊支持送中，全港家庭大團結，親子關係爆燈
自己諗吓你地要爭取嘅係人多定係道理

唉 係咪嗰日撐警遊行完
散水去酒樓解穢
嗰陣拍㗎

肯定係假名

呢個切入位幾好

無論父母支/不支持
乜嘢立場
仔女都愛佢哋
亦因為愛
所以唔使佢哋上戰場

以退為進

負評都爬緊頭
你入咗去放負未？

睇個陣的確幾易比佢嘅情緒音樂帶動到
但熄左條片冷靜下再諗 佢的確係以偏概全 內容比較極端 我深信父母愛唔係佢口中所講嘅咁樣 。
我唔知條片個人係咩來頭 但冇人起到佢底 冇人知幫個邊佢拍嘅話 我好深信佢係鬼 因為正常有腦嘅 絕對唔會拍呢啲野

你呢句已經唔ok啦
要企喺廢中老角度諗

好似條5毛片點解成功
有戇鳩仔話認同駁唔到
因為佢企喺小朋友怨父母
個角度諗講稿

睇條片係邊個發現先就知
無啦啦點會建制發現呢啲野
而唔係本土泛民連登陣營

好明顯有心整條片去高級黑
唔係點會我哋冇人知呢條片...

有冇得report 佢丫

可唔可以起左條友底
好撚鬼

致爸爸媽媽：
無論你地的立場如何
我永遠愛你地
囝囝xxx
囡囡xxx 上

咁你哩條link係backup定咩黎

唔認同就割蓆

Push

哇屌 呢招好陰

其實怕乜野高級黑？
高級黑對香港，唔適用架。

出去既成人唔會因為條片而唔出

唔出既成人
1、繼續唔出，屌鬼
2、被屌醒，決定出去支持

有影響？
怕分化

不愛媽媽,不愛爸爸,只愛國家.
爹親娘親都不及共產黨親.
天大地大也不及共產黨的恩情大

推推推

三個字

裙腳仔
講完

起左底再講，雖然好可能個仆街係大陸人

同意

長輩圖對淨係睇cctvb既廢老廢中係真係好有用
佢地係唔會尋求來源 唔會過濾訊息 唔會從多個媒體吸收資訊 冇哩啲常識

思想簡單既佢地一般都覺得一張經過用心精制既長輩圖係值得信賴

要招喚多啲人入黎推

點搞 推

有出過去點會講無老人家呢句說話
收皮啦假片

去Facebook 同YouTube 舉報咗發放仇恨言論
呢啲見一條舉報一條

其實唔洗睇哂成條片都覺得鬼
正常依個時勢講依啲話題
都唔會想出樣
一陣又白色恐怖又成
但佢完全唔驚

再加埋樓主啲資料
成件事我諗鬼多

搵人張條片重新配音再放返去藍絲群，有冇得諗？如果有人用《版權條例》嚟告，咪知道佢係邊個lor

好似馬車

重新配音剪接咪得
並唔需要拍過
各位鍵盤戰士要記住
以前高登 而家連登
香港網絡都係自己主場
而家對方玩網絡言論戰
正是鍵盤戰士發光發熱之時
加油

可以諗諗

令到條片真假難分

去comment強調612見到好多中年人 質疑下片入面條友係咪在場

個BACKGROUND MUSIC 好撚老土呀 一撚定係D老野拍出黎

你六七歲父母一定保護你，牛高馬大還倚賴父母，溫室長大的小草😂

咁不孝都有既
父母立場點唔同都好，點解可以咁講野？
正宗仆街仔黎
咁叻，脫離父母關係呀笨

屌，呢招好高，
一來穩定藍屍軍心，停止分化
二來攻擊年輕人思想。。

我哋有冇方法可以反擊？

發覺依家同d親戚食飯飲茶，真係要做定功課
頭先佢地同我討論政治問題（當然佢地係藍絲）
佢地講左好多佢地自己嘅意見，好似準備左好耐，好多論點，講到懶係好有point，好多野係你地班人唔知

1. 班細路成日反條條例，究竟佢地知唔知條條例講咩？

2.人地林鄭已經已經講明政治犯唔會比提交，亦只有香港同大陸同時犯法下先會被移交，根本好安全

3.成日話英國果邊好自由，你地知唔知英國依家個文翠珊，都只係由國黨自己選出黎，同中國無分別

4. 個烈士又係有問題，明明報紙新聞都講過，果個烈士本身已經有幾單案件受審緊（其中一樣係倫敦金案件）佢就係因為驚條例通過後被移交，所以先咁大反應，想做人民英雄，點知唔小心失足至死，但其他人就當正佢神咁拜

好佩服佢地有咁多論點，而自己就無咩準備，有d我都唔識點駁佢地

呢啲都好容易駁咋喎

1. Skip

2. 大陸可以用任何理由作一個罪名，例如書店事件

3. 但係人地議院係普選產生，選議員係選埋佢個黨，而且護院權力好大，對政府有足夠制衡，你見文翠珊個脫歐方案過極都過唔到就知

4. 污衊個死者有咩意思，事實係死者留低咗清楚嘅遺言，以死控訴政府。反問返佢，又唔見你去做？

邊個出樣拍

好似有個條友同私煙bb嘅合照

回應呢篇野，乜野人都好，都有責任去打破呢個輪迴
唔好再發生片中所講既悲劇，就讓世代既矛盾仇恨在這一代結束

2.我有講過呀，佢反駁我話
依家你要起香港同時犯左法先會被移交
但政治犯係唔會囉，一來起香港無犯法
二來林鄭講過中央話唔會
（但其實最大問題係我地都唔信林鄭同中央）

4.佢咁樣講過，一般人緊係唔會咁做啦，佢話依家係個所謂烈士犯緊法，審訊緊，無後路，所以先迫住一定要搏出位阻止修例，同埋，佢唔係以死控訴，佢只係失足致死，完全兩回事

重點係一開始時，呢度有好多人buy
好彩大家都好理性咁反擊

大哥，你自己都真係要睇多d新聞wo

2.佢講既野根本錯。條例內容係中國指控你犯某條法例，只要大陸提供到一定既表面證據已經可以送你上去受審。你可以反問佢地信唔信大陸有公平既審判系統？

行出黎果百幾萬人有幾多個讀法律？有幾多個睇過逃犯條例既內容？有咩罪行概括在內？移交逃犯既程序係點？

愛社會愛香港？俾父母一個安享晚年晚環境？

唔好引我笑啦，父母未俾你地激到嘔血都偷笑啦，學人講愛喎

2. 應該話香港都要有呢條罪先可以移交。

不過主要係中國司法根本有問題，佢捉到你上去，做乜都得啦。但佢地又會回你“邊有？而家進步好多，無呢啲事”，你舉例“無事無幹點會要捉你上去”。

你講返大陸d維權人士點死咪得囉，使咩犯法架

正印係董之英果個

見到轉貼

有時間可利用airdrop傳送比身邊人
等長輩們都收到

又再一次證明中共同藍絲係幾咁仆街
抺黑做假樣樣齊

囉以篇新聞講
連前政協都會比人咁咬，小市民點知會點
之後囉多幾篇陽光司法既野，最好就係咩野香港人買大陸樓之後比人強佔
講到中國就係無司法

會唔會起到多啲佢既野出黎!

心腸幾歹毒先諗到依條橋搞分化，cls